[南美] 光復香港 到 復活島！！

話說朋友一早計劃好去幾個月南美旅行，出發前就爆發反送中，朋友知道自己要離開香港都感到囉囉攣

我就提議「喂點解唔帶支光復香港旗去旅行呢？」
朋友就自己整咗支旗帶埋上路

好多同路人都帶咗支旗去世界各地，但係今次將光復香港帶到復活島

香港依家真係好撚黑暗
希望香港有一日會 光復

希望大家出去海外玩既時候，都把握機會同外國人講下香港既情況，親身講一次勝過睇十份廣告

最後

光復香港 時代革命
香港人 反抗

唔知點解出唔到圖

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

五大訴求 缺一不可

喵喵喵喵 喵喵喵喵！

光復香港！ 時代革命！

多謝你樓主
次次睇親呢啲世界各地光復香港嘅圖都會眼濕濕

復活節島

就係希望為大家帶來一啲支持

好靚個景

自己整架

都係去深水埗買塊黑布同顏料
上網印返個字出來，放喺布後面做模 跟住來油

我問過去mont blanc 嗰位手足，佢就用投射機射落塊布來油不過我地冇投射機所以用傳統方法

係
要行幾日山先去到呢啲地方

勁

嗰邊多唔多支那人？

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

我朋友去左好多地方

喺阿根廷最南 ushuaia 見過跟團既大陸人好嘈
喺復活島就見過一堆超過20人既，但都係廿幾歲，相對正常

1. 復活島
2. Laguna de los Tre, El Chalten, Argentina (後面座山: Fitz Roy)
3.Loma del Pliegue Tumbado, El Chalten, Argentina
4. Perito Moreno Glacier, El Calafate, Argentina

有機會巴打可以去行山

去復活島張機票買左幾多錢

Santiago 飛去
買左$3500左右，咁啱執到平機票